痘痘、酵母菌感染和蛀牙都是人类生物不良疾病的例子——这些疾病并不一定是由新到达的病原体引起的，而是由无处不在的微生物引起的，它们大量繁殖并伤害宿主。 当进化具有传染性-第90期:绿色的东西|莫伊塞斯·维拉斯克斯-马诺夫| 2020年9月30日|鹦鹉螺 
 现在，科学家们已经调查了这些烟尘有多少来自野火，有多少来自于来自这个被称为希克苏鲁伯撞击坑的洞穴中的岩石中的煤和石油等更古老的物质。 小行星并不是自己杀死恐龙的。 地球上的帮助。 2020年9月30日|大众科学 
 研究表明，导致Covid-19的SARS-CoV-2病毒首先与人体鼻腔中的细胞结合，然后开始复制，通过人体呼吸道传播。 随地吐痰和拖把吗? 科学家表示，新的研究支持使用“唾液测试”来检测新冠肺炎 
 这款皮艇采用双船体设计，在船的中央形成了一个深洞。 这艘摩托化皮艇可以自动驾驶。作者:Nate Matthews/户外生活 
 例如，在腔中来回跳动的两个光子可能表示值为0的量子位，而四个光子可能表示值为1的量子位。 为了不被炒作，量子计算机必须修复错误问题。Emily Conover, 2020年6月22日，科学新闻 
 一些人推测，停止心肺复苏降低了胸腔的压力，使血液返回心脏。 现实生活中的拉撒路:当病人从死亡中复活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野兽 
 这两种反应的力量将泡沫扩散到胸腔中，使其硬化，从而对任何出血部位施加压力。 新的“假死”程序用冷电解质溶液替换血液，挽救生命Elizabeth Lopatto 2014年4月2日 
 医生可能不容易看到胸腔内的损伤，也很难进行压缩，金说。 新的“假死”程序用冷电解质溶液替换血液，挽救生命Elizabeth Lopatto 2014年4月2日 
 以“空洞炸弹”为例:炸药藏在臀部之间的脂肪卷中。 Man 's Airport Strip旨在突出侵入性和无效的TSA安全|温斯顿·罗斯| 2012年5月9日|每日野兽 
 但愿上天保佑我们第一次发现一个藏在体腔里的炸药的自杀式炸弹袭击者。 运输安全管理局，别碰我的私处! |罗伯特普尔| 2010年11月19日|每日野兽 
 这似乎是一种粗鲁的尝试，试图描绘口腔，并展示那些有趣的配件，牙齿。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 此外，乳糜和乳糜渗出物偶尔也会出现，特别是在腹膜腔内。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在这个标本中，钟乳石的管状腔仍然是开放的。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在沙洞周围，到处都是大大小小的石头、木头、木桩和一圈圈的绳子。 蘑菇镇|奥利弗洋葱 
 它们被抬到树顶上，消失在洞里，还在搏斗。 El Dorado的恶魔树|Frank Aubrey